生存的意義？

過住冇錢，冇學業，冇事業，冇愛情嘅生活，生存仲有咩意義？

純發洩，雖然我知好多人都慘過我，但sem尾真係好辛苦

巴打加油

每逢deadline前我都係到思考

睇住人地開心快樂嘅時候 自己真係無可避免咁好羨慕佢地嘅生活 越黎越灰